# README #

### What is this repository for? ###

რეპოზიტორი შექმნილია აპლიკაციისთვის,რომლის სახელია Picsography , რომელიც მომხმარებელს აძლევს აპლიკაციის ფარგლებში 
არსებული ფოტოების დათვალიერების საშუალებას. 

### How do I get set up? ###
იმისთვის,რომ ისარგებლოთ მოცემული აპლიკაციით,საჭიროა,შექმნათ საკუთარი ანგარიში.
ამისთვის უპირველეს ყოვლისა,აუცილებელია გაიაროთ რეგისტრაცია,ხოლო შემდეგ ავტორიზაცია.
მოცემული სერვისისთვის გამოყენებულია google-ს ერთ-ერთი სერვისი Firebase.
იმ შემთხვევაში,თუ მომხმარებელი უკვე დარეგისტრირებულია,თუმცა არ ახსოვს პაროლი,შეუძლია ისარგებლოს პაროლის აღდგენის სერვისით.
ავტორიზაციის გავლის შემდგომ მომხმარებელი გადადის მთავარ გვერდზე,რომელზეც განთავსებულია შერეული ტიპის სურათები(არაა დალაგებული რაიმე წესის მიხედვით,
ვთქვათ:კოლექციის),თითოეულ სურათზე დაჭერის შემთხვევაში შესაძლებელია მისი გადიდება და ფავორიტებში დამატება(თუმცა ჯერჯერობით ფავორიტების გვერდი ცარიელია,
ეს სერვისი არ გვაქვს დამატებული),რაში დარწმუნებაც შეიძლება ფავორიტში გადასატან ღილაკზე არსებული გულის აიქონის ფერის შეცვლით(ცარიელია სანამ ფავორიტებში
დაემატება,ამის შემდეგ კი მისი შიგთავსი ხდება ვარდისფერი).
შემდეგი გვერდი არის ე.წ საძიებო გვერდი,რომელშიდაც განთავსებულია კოლექციები.თითოეულ კოლექციაზე დაკლიკების შედეგად გადავდივართ შესაბამის გვერდზე,
რომელზედაც განთავსებულია კონკრეტული კოლექციის შესაბამისი სურათები,რომლებზედაც ჩვეულებრივ ხელმისაწვდომია იგივე სერვისები,
რაც მთავა გვერდზე არსებული სურათების შემთხვევაში იყო.
ასევე აპლიკაციაში გვაქვს მომხმარებლის პროფილის გვერდი,რომელზეც განთავსებულია ინფორმაცია პერსონის შესახებ. 
ამ გვერდზე ხელმისაწვდომია სასურველი პროფილის სურათისა და სახელის(nickname) დამატება,რომელიც ემატება firebase-ზე შექმნილ ბაზაში.მომხმარებელს პირადი ინფორმაციის შეცვლა შეუძლია ნებისმიერ დროს,ამისთვის საჭიროა პროფილის გვერდზე მოცემულ ველებში შეიყვანოს საჭირო მონაცემები(სახელის ველში საკუთარი სახელი,ხოლო პროფილის ფოტოს დასაყენებად სურათის ლინკი(URL)).
პროფილის გვერდზე ასევე დატანილია ღილაკი „გასვლა“,რომლის საშუალებითაც მომხმარებელი გამოდის საკუთარი ანგარიშიდან და ისევ ბრუნდება ავტორიზაციის გვერდზე.



### Who do I talk to? ###

* ნებისმიერი პრობლემის აღმოჩენის შემთხვევაში შეგიძლიათ დაუკავშირდეთ დეველოპერებს nino.kvinikadze.1@btu.edu.ge , ioane.ghvania.1@btu.edu.ge